# Trusted Sleep Bot
# Copyright (C) 2016 Dingyuan Wang
# Dingyuan Wang <abcdoyle888@gmail.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Trusted Sleep Bot\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-19 15:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-19 15:30+0800\n"
"Last-Translator: Dingyuan Wang <abcdoyle888@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: tsleepd.pot\n"

#: humanizetime.py:41
msgid ""
"Returns an \"absolute\" value for a timedelta, always representing a\n"
"    time distance."
msgstr ""

#: humanizetime.py:49
msgid ""
"Turn a value into a date and a timedelta which represents how long ago\n"
"    it was.  If that's not possible, return (None, value)."
msgstr ""

#: humanizetime.py:68
msgid ""
"Given a timedelta or a number of seconds, return a natural\n"
"    representation of the amount of time elapsed.  This is similar to\n"
"    ``naturaltime``, but does not add tense to the result.  If ``months``\n"
"    is True, then a number of months (based on 30.5 days) will be used\n"
"    for fuzziness between years."
msgstr ""

#: humanizetime.py:88 humanizetime.py:150 tsleepd.py:573
msgid "a moment"
msgstr "片刻"

#: humanizetime.py:90
msgid "a second"
msgstr "一秒"

#: humanizetime.py:94
msgid "a minute"
msgstr "一分鐘"

#: humanizetime.py:99
msgid "an hour"
msgstr "一小時"

#: humanizetime.py:105
msgid "a day"
msgstr "一天"

#: humanizetime.py:112
msgid "a month"
msgstr "一個月"

#: humanizetime.py:117
msgid "a year"
msgstr "一年"

#: humanizetime.py:122
msgid "1 year, 1 month"
msgstr "一年零一個月"

#: humanizetime.py:133
msgid ""
"Given a datetime or a number of seconds, return a natural representation\n"
"    of that time in a resolution that makes sense.  This is more or less\n"
"    compatible with Django's ``naturaltime`` filter.  ``future`` is ignored "
"for\n"
"    datetimes, where the tense is always figured out based on the current "
"time.\n"
"    If an integer is passed, the return value will be past tense by "
"default,\n"
"    unless ``future`` is set to True."
msgstr ""

#: humanizetime.py:147
msgid "%s ago"
msgstr "%s之前"

#: humanizetime.py:147
msgid "%s from now"
msgstr "%s之後"

#: humanizetime.py:151 tsleepd.py:573
msgid "now"
msgstr "現在"

#: humanizetime.py:156
msgid ""
"For date values that are tomorrow, today or yesterday compared to\n"
"    present day returns representing string. Otherwise, returns a string\n"
"    formatted according to ``format``."
msgstr ""

#: humanizetime.py:169
msgid "today"
msgstr "今天"

#: humanizetime.py:171
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: humanizetime.py:173
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: humanizetime.py:177
msgid ""
"Like naturalday, but will append a year for dates that are a year\n"
"    ago or more."
msgstr ""

#: tsleepd.py:204
msgid "Invalid command. Send /help for help."
msgstr "未知命令。請傳送 /help 獲得幫助。"

#: tsleepd.py:213
msgid "Map timezone to its principal location."
msgstr ""

#: tsleepd.py:396
msgid ""
"\n"
"    Identify sleep time using rules as follows:\n"
"\n"
"    -24h    0           6   now\n"
"       /=====================\\  <- SELECT\n"
"       .  x-+-----------+----💤?\n"
"       .    |     x-----+----💤?\n"
"       .    |           | x  🌞?\n"
"       .  x-+--------x x| xx\n"
"       .  x-+-----------+--x\n"
"       .  xx| x------x x| xx\n"
"       .    | x x-------+-x\n"
"       .  x |    x------+--x\n"
"       .  x | x-------x |    🌞?\n"
"     x .    |           |    🌞?\n"
"       . x  |           |  x 🌞?\n"
"\n"
"    Legend:\n"
"    x\tuser event\n"
"    .\tselect boundary (last 24h)\n"
"    -\tsleep duration\n"
"    |\tcut window (0:00 ~ 6:00 local time)\n"
"    💤\tmaybe sleeping\n"
"    🌞\tmaybe awake\n"
"    "
msgstr ""

#: tsleepd.py:544
msgid "/status [all|@username] - List sleeping status"
msgstr "/status [all|@username] - 顯示睡眠狀態"

#: tsleepd.py:548
msgid "User not found."
msgstr "使用者未找到。"

#: tsleepd.py:555 tsleepd.py:712
msgid "Please first /subscribe."
msgstr "請先按 /subscribe 訂閱。"

#: tsleepd.py:566
msgid "%s: local time is %s (%s)"
msgstr "%s: 當地時間是 %s (%s)"

#: tsleepd.py:574
msgid "Online"
msgstr "當前在線上"

#: tsleepd.py:576
msgid "Last seen: %s ago"
msgstr "最後上線於%s前"

#: tsleepd.py:592
msgid "Last sleep: %s, %s→%s"
msgstr "上次睡眠: %s, %s→%s"

#: tsleepd.py:599
msgid "Go to sleep!"
msgstr "你怎麼這麼熟練啊，可信睡眠失敗了多少次啊！"

#: tsleepd.py:604
msgid "Sleep: %s→💤"
msgstr "睡眠: %s→💤"

#: tsleepd.py:606 tsleepd.py:639 tsleepd.py:724 tsleepd.py:755
msgid "Not enough data."
msgstr "資料不足。"

#: tsleepd.py:608
msgid "Not subscribed."
msgstr "使用者未訂閱。"

#: tsleepd.py:635 tsleepd.py:720
msgid "Average: %s, %s→%s"
msgstr "平均: %s, %s→%s"

#: tsleepd.py:706
msgid "/average - List statistics about sleep time"
msgstr "/average - 顯示睡眠時間統計"

#: tsleepd.py:728
msgid "Global average: %s, %s→%s"
msgstr "全域性平均: %s, %s→%s"

#: tsleepd.py:735 tsleepd.py:750
msgid "Group average: %s, %s→%s"
msgstr "群組平均: %s, %s→%s"

#: tsleepd.py:760
msgid "/subscribe - Add you to the watchlist"
msgstr "/subscribe - 加入監視列表"

#: tsleepd.py:762
msgid "%s, you are subscribed."
msgstr "%s，你已訂閱該服務。"

#: tsleepd.py:766
msgid "/unsubscribe - Remove you from the watchlist"
msgstr "/unsubscribe - 離開監視列表"

#: tsleepd.py:768
msgid "%s, you are unsubscribed."
msgstr "%s，你已取消訂閱。"

#: tsleepd.py:771
msgid "/settz - Set your timezone"
msgstr "/settz - 設定你的時區"

#: tsleepd.py:774
msgid "Your timezone is %s now."
msgstr "你的時區已更改為 %s。"

#: tsleepd.py:780
msgid "Invalid timezone. Your current timezone is %s."
msgstr "時區無效。你現在的時區是 %s。"

#: tsleepd.py:783
msgid "/time - Get time for various timezones"
msgstr "/time - 獲得各時區的當前時間"

#: tsleepd.py:796
msgid "The time is:"
msgstr "當前時間："

#: tsleepd.py:805
msgid "No timezone specified."
msgstr "未指定時區。"

#: tsleepd.py:808
msgid ""
"This is Trusted Sleep Bot. It can track users' sleep habit by using Telegram "
"online status. Send me /help for help."
msgstr ""
"這是「可信睡眠機器人」，使用 Telegram 線上狀態跟蹤使用者的睡眠習慣。請傳送 /"
"help 獲得幫助。"

#: tsleepd.py:811
msgid "/help - Show usage"
msgstr "/help - 顯示命令幫助"

#: tsleepd.py:818
msgid "Help is not available for %s"
msgstr "沒有命令 %s 的幫助"

#: tsleepd.py:820
msgid "Command not found."
msgstr "命令未找到。"

#: humanizetime.py:93
#, python-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: humanizetime.py:98
#, python-format
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"

#: humanizetime.py:103
#, python-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小時"

#: humanizetime.py:108 humanizetime.py:111
#, python-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#: humanizetime.py:115
#, python-format
msgid "%d month"
msgid_plural "%d months"
msgstr[0] "%d 個月"

#: humanizetime.py:120 humanizetime.py:128
#, python-format
msgid "1 year, %d day"
msgid_plural "1 year, %d days"
msgstr[0] "一年零 %d 天"

#: humanizetime.py:125
#, python-format
msgid "1 year, %d month"
msgid_plural "1 year, %d months"
msgstr[0] "一年零 %d 個月"

#: humanizetime.py:130
#, python-format
msgid "%d year"
msgid_plural "%d years"
msgstr[0] "%d 年"

#~ msgid "/status - List sleeping status"
#~ msgstr "/status - 顯示睡眠狀態"

#~ msgid "Last sleep: %s, %s→%s."
#~ msgstr "上次睡眠: %s, %s→%s"

#~ msgid "You have been offline for some time."
#~ msgstr "好久不見。"

#~ msgid "Please first subscribe."
#~ msgstr "請先按 /subscribe 訂閱。"

#~ msgid "Your last sleep is %s long, from %s to %s."
#~ msgstr "你上次睡眠時間 %s，從 %s 到 %s。"

#~ msgid "/help - Show usage."
#~ msgstr "/help - 顯示命令幫助"

#~ msgid ""
#~ "This is Trusted Sleep Bot. It can track users' sleep habit by using "
#~ "Telegram online status.\n"
#~ "Send me /help for help."
#~ msgstr ""
#~ "這是「可信睡眠機器人」，請使用 Telegram 線上狀態跟蹤使用者的睡眠習慣。\n"
#~ "請傳送 /help 獲得幫助。"
